可否告警方

RRRRRRRRRRRRRRR

刑事檢控你懂的
民事檢控拎賠償

告 笑死 玩返你兩年三年都未真係告到
法律佢玩晒

黑警：我地懷疑示威者藏有攻擊性武器

痴撚線 渣下體

唔緊要 告唔到都要搞大佢
等佢驚下會唔會好似暗角打鍋咁都過癮
推POST寫信寫EMAIL告鳩佢又唔使成本
我係要玩大佢吹咩

波都可以係武器
賓周直頭係大殺傷力武器啦

歷史上幾多次係因為賓周而發動戰爭

仆街死黑警

不推不是人